好似世界盃未開始前有幾個藝員話買重德國冠軍

Omgcls

邊幾個燈神